（伸手）歐洲有咩景點必去？

7月頭出發 去捷克，匈克利，斯洛伐克，奧地利，德國想問下有咩景點必去或者有咩好食 求推介